{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041902",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 신라한옥호텔풀빌라"
    },
    "text": "慶州新羅韓屋ホテルペンションは慶州に位置する韓屋フルヴィラです。 ここでは美しい韓屋を見ることができ、大規模な室内/外のプールとスパ、ペットの客室など様々な施設があります。 プールヴィラ客室のぬるま湯は追加料金が発生し、利用可能な時間は15:00から22:00までです。 入室時間に変動がある場合はご連絡ください。 プールは室内/外に子供向けのプールもあり、利用時間は15時から19時までです。 バーベキュー場は個別バーベキュー利用が可能で、費用は4~6人基準で基本3万ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 売店は営業時間が9:00から22:00までで、ペット同伴も可能です。 ペット連れの場合、ペット用品もレンタルできますし、ペット用の運動場もあります。 ペットは飼い主の管理と統制下にある必要があり、攻撃性や戦いを見せる場合は退室措置になることがあります。 駐車場や送迎も可能で、最寄りの旅行先としては慶州仏国寺、瞻星台、東宮と月池、月精橋、ファンリダンキル、大陵苑、甘浦住上節理などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州新羅韓屋ホテルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州新羅韓屋ホテルペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大規模な室内/外のプールとスパ、ペットの客室など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ客室のぬるま湯は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "利用可能な時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールは室内/外にありますか？",
            "answer": "はい、室内/外にプールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの費用は4~6人基準で基本3万ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の営業時間は9:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで利用できますか？",
            "answer": "はい、ペット連れでの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ペット用品のレンタルやペット用の運動場があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、何点注意が必要ですか？",
            "answer": "ペットは飼い主の管理と統制下にある必要があり、攻撃性や戦いを見せる場合は退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州新羅韓屋ホテルペンションの最寄りの観光地は何ですか？",
            "answer": "慶州仏国寺、瞻星台、東宮と月池、月精橋、ファンリダンキル、大陵苑、甘浦住上節理などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 415
    }
}